<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data noupdate="1">


<record id="catalog_7_10" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[10]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado -  Operación Onerosa]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador que la operación se encuentra dentro del ámbito de aplicación del impuesto.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_11" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[11]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Retiro por premio]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a terceros, que no son bienes producidos o comercializados por el transferente y que están destinados a promocionar o fidelizar un producto o marca a través de sorteos, concursos, loterías, canjes. Transferencias señaladas en el primer acápite del primer párrafo del inciso c) del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV. La afectación al IGV corresponde cuando se ha sobrepasado el límite establecido en el cuarto acápite del segundo párrafo del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_12" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[12]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Retiro por donación]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a terceros con un fin altruista.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_13" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[13]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Retiro]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador para todos aquellos retiros de bienes que no tengan una clasificación expresa en esta tabla, por los cuales existe obligación de emitir un comprobante de pago y que para efectos del IGV se consideran venta en atención a lo dispuesto en el Numeral 2 del Art. 3° del TUO de la Ley del IGV y el Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_14" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[14]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Retiro por publicidad]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a clientes o potenciales clientes de bienes producidos o comercializados por el transferente, destinados a promocionar un producto o una marca a través de entregas de muestras, degustaciones.
Transferencias señaladas en el primer acápite del primer párrafo del inciso c) del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.
La afectación al IGV corresponde cuando se ha sobrepasado el límite establecido en el cuarto acápite del segundo párrafo del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_15" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[15]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Bonificaciones]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a clientes y cuya entrega está directamente relacionado con la(s) compra(s), pues a diferencia de la publicidad, la facturación de estos retiros se encuentra en el mismo comprobante de pago de la venta.
La afectación al IGV corresponde cuando se ha sobrepasado el límite establecido en el cuarto acápite del segundo párrafo del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_16" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[16]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Gravado – Retiro por entrega a trabajadores]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Identificación de aquellos bienes entregados a los trabajadores y que son de libre disposición y no son necesarios para la prestación de sus servicios.
Transferencias señaladas en el cuarto acápite del primer párrafo del inciso c) del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_20" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[20]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Exonerado - Operación Onerosa]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador general de la línea, tratándose de operaciones que se encuentran dentro del ámbito de aplicación del impuesto pero, de acuerdo a las normas vigentes, se excluyen del ámbito de aplicación en función a determinada(s) variable(s).]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_30" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[30]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto - Operación Onerosa]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador general de la línea, tratándose de operaciones que no se encuentran dentro del ámbito de aplicación del impuesto.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_31" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[31]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto – Retiro por Bonificación]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a clientes y cuya entrega está directamente relacionado con la(s) compra(s)]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_32" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[32]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto – Retiro]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador para todos aquellos retiros de bienes que no tengan una clasificación expresa en esta tabla, por los cuales existe obligación de emitir un comprobante de pago y que para efectos del IGV no se consideran venta en atención a lo dispuesto en el Numeral 2 del Art. 3° del TUO de la Ley del IGV y el Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_33" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[33]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto – Retiro por Muestras Médicas]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Identificación de aquellos bienes entregados a título gratuito en calidad de muestras médicas, que no se consideran retiros conforme al Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_34" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[34]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto -  Retiro por Convenio Colectivo]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Identificación de aquellos bienes que son entregados a los trabajadores pactados por Convenios Colectivos y que se consideran condición de trabajo y que son indispensables para que el trabajador pueda prestar sus servicios, bienes que no se consideran retiros conforme al Numeral 2 del Art. 3° del TUO de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_35" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[35]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto – Retiro por premio]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a terceros, que no son bienes producidos o comercializados por el transferente y que están destinados a promocionar o fidelizar un producto o marca a través de sorteos, concursos, loterías, canjes.
Transferencias señaladas en el primer acápite del primer párrafo del inciso c) del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_36" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[36]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Inafecto -  Retiro por publicidad]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador de transferencia de bienes a clientes o potenciales clientes de bienes producidos o comercializados por el transferente, destinados a promocionar un producto o una marca a través de entregas de muestras, degustaciones.
Transferencias señaladas en el primer acápite del primer párrafo del inciso c) del Numeral 3 del Art. 2° del Reglamento de la Ley del IGV.]]></field>
</record>

<record id="catalog_7_40" model="catalog.7">
    <field name="code"><![CDATA[40]]></field>
    <field name="name"><![CDATA[Exportación]]></field>
    <field name="description"><![CDATA[Indicador general de la línea, para operaciones que no se encuentran afectas al impuesto al tratarse de transferencias que se realizan fuera del territorio nacional]]></field>
</record>


    </data>
</odoo>
